原來香討，bk一直都默默支持我地

來自香討既巴打
來自bk既絲打

大家要推推表揚佢地

無錯
sor遲左咁多！輪到爸媽＋細路上場！

樓豬你係咪掉轉左呀

我聽人講呢場運動一向都係香討同bk主導喎

我都唔明連登點解成日被點名

唔係支持我地
係支持民主 支持自由